台灣自製《便利商店》系列新作《便利商店口袋版》曝光試玩版影片

【TpGS 19】台灣自製《便利商店》系列新作《便利商店口袋版》曝光試玩版影片

《便利商店口袋版》預定今年上半年在台推出。

要課金抽員工就不了

你以前玩老翻？

買斷同課金冇分別？

好玩？